如果大家希望20號重現超多人的現像，請重回616,609的宣傳力度

貼牆
派文宣
放映會

利用 黨鐵 同 巴士做宣傳機械

利用 Facebook, IG, Twitter 令緊多人知道
依次唔係港島，而係九龍區，吸引力大大增加

最後十點大叫一定要回歸，依個係最容易宣傳的方法來，自己層樓有狗住就落公園叫啦

推

Push

推每個遊行post

支持
10點大叫行動

推20/10 要300萬人上街

仲搭黨鐵果啲唔該加大力度Airdrop！

有冇革新版長輩圖

大家要宣傳啊！

長期置頂
文宣攻勢

[10.20民陣遊行］我正式呼籲啟動「18區光復連儂牆計劃」！

重點在於出唔出到去

yes

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推
剩係開post唔夠

推
大家做返之前既野
瘋狂airdrop先

好

好！

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

有無人針對 ２０號遊行宣傳
會開ＴＧ組織

推推子

有冇人得閒一齊去天水圍西鐵站呀
無哂好耐啦

push

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

1020

到時見

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推!!!

推推小幫手

推啊
星期日見

宣傳好緊要

推上熱門

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

和理非，請大家一齊出返來

機會是要自來爭取嘅，不是天掉落來嘅

今次九龍行，九龍同新界冇藉口話過唔到海啦

派傳單

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

力推

香港人，反抗！

放映會

Ok

堆爆佢

【行動POST】 各位師兄弟歸位喇 !

如果我地放棄既話 死去既手足係唔會原諒我地

緊記煲底之約

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

10月20號見

活動post行先
咪掛住做金田一

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

要起返啲連儂先

有冇手足派傳單？

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

派傳單都有用

tui

除非周圍都見到文宣，如果唔係，好多人都唔敢去
而家，最多係得616嘅10%或以下
通街都仲見到85三罷文宣，快撚啲換咗佢啦

pisH

又話瘋狂airdrop既 無收過

依家要查案，唔得閒啦

Pushhhh 街站啊！！！

願榮光 歸香港

去

Tui

香港人
20/10
上街見

各位兄弟姐妹。4個幾月係咪好攰啦。

係咪覺得無力啦，係咪開始懷疑贏唔贏到啦。

大家都攰啦想好似以前咁啦好嗎。

但死左既人呢，被自殺含冤既人呢？

被人拉，俾人打，俾人姦既人呢？

當你攰，想唔出果時諗一下。

約好左既煲底之日。

我地4個月一齊流既汗流既血唔會白費架。

十幾年後，大家就算係街嘈交。一句光復香港時代革命。大家又fd返唔嘈。

唔出就一定贏唔到。

我知大家可能都知道要出所以唔推post，但你既一推其實好有用架。

五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推哂啲行動post

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

TUI

基本盤50萬 但你需要另外個150萬出黎 請幫手

6.9我知有遊行並唔係睇連登
我日日返工放工經過啲大廈外牆同燈柱都見到有6.9既文宣
貼到一排勁多，仲要大大隻字寫6.9站出來（類近意思）
我先有留意到，
貼牆貼街招堅有用
仲要係大大個數字draw attention,太多字唔會留意到

1020九龍見

日日都airdrop緊有無人會去派下傳單？

但客觀咁講, 狗一出反對通知真係會少好多人...

1020九龍見！

星期日 尖咀見

係未大家共識係和理非？
如果唔係嘅話屋企人唔肯出黎

建議順便將上訴委員會成員加入制裁名單
睇下之後仲敢唔敢上訴失敗
上Twitter煲大佢

和理式勇武

推行動post

支持

無NONO 會有幾多人？？

屌， 嗰時放緊暑假就話有一大班學生幫手做文宣姐，依家開咗學邊有可能有返嗰陣時嘅力度呀

唔通靠班返工既大人咩，個個都靜靜雞搏命返工

反正維持經濟政府嘅收益攞嚟買嘅子彈都係射返班學生，儲夠錢可以諗移民

學生哥根本就係condom

推呀！！1020！

到今日都努力airdrop

今晚推唔推得到行動post上嚟